打到我個名嘅我認你做契爺嘅仔嘅仔嘅爺爺嘅孫

Come on

訓啦柒頭

你瞓飽佢

你係咪覺得自己好撚得意 好風趣幽默啫

On9當有趣
收收皮啦

烏龜

打唔到樓主個名

鳥龜